阿根廷入唔到世界杯 我請所有波台巴打食半島

小花加油

集氣

lm

留名